杜汶澤你自己問心啦

你果啲門面野，鳩吹野我唔理你。但你自己問心 如果因為你自己搞錯左 然後衝動講左一句說話 搞到人地程小姐之後無野撈 你個心過唔過意得去？人哋𡃁妹仔拋埋身幫你做野，你搞到人咁樣

過意得去

以後大家同杜生合作真係要小心D，因為就算佢有你電話都好，有乜問題，佢都係開fb post 唱9你先！所以記緊千祈唔好得罪佢呀知道嗎？

杜盲犬：個別例子

講起傻強其實佢真人就係傻強所以唔洗扮...